［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #113

Skt

Faker終於可以玩進攻性強既英雄 蛇女i trust

又係度爭住開

呢度la

諗起上年Faker比Crown仔蛇女單殺

三個po 一齊推

三星下路唔夠秋。。

開定114 115啦

趁未開火

速推 vs 團戰

唔知cool肥會唔會去屙屎

根據之前經驗實在太多1001唔撚開PO
所以先開,但一開就3個

法洛士對線好勁

個場静到

韓國 ad單帶kennen

個POST都靜左

點解要咁

洗唔洗爭住開 咁鳩多個po
仲有個13

個閃？？？

Faker

推

小花被屌打

唔洗交flash 都得掛

睇上面有解釋

kr flash

faker

只相信膠

對住王者skt，一時淆左

Crown will flash

不嬲1001開又係度餓狗搶屎

AD凱能WO原來

都話之前太撚多1001唔開po

BANG 好態 SSG凍過水

咁樣flash左對線好大壓力喎

轉場啦 去1001個個 係驚佢唔開呢度先開姐

［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #13

肥仔又輸cs

咁咪交早左 佢太淆底

AD KENNEN

crown E

打算4/1到底

肥仔輸左啦

g持肥西skt jayce skin

肥仔舊香口膠呢？

係街睇唔到 而家ban pick係咩

分推唔輸 團戰仲直接d 有咩問題

Huni lose 30cs

SKT上野

比D蟲仔打到死

呢下R 埋faker 應該要死

Faker係咪玩得太多galio唔識玩其他

點解要帶warlords bloodlust

覺得ＡＰ穩陣得姐

去返1001果個PO

唔帶點sustain

Sleepy

佢而家無冇ad裝喎

睇bp 都知skt 輸啦

前期陣 輸 勢埋

SSG D ROTATION真係幾勁

屌你老母推撚完未啊
去依個POST啊
［英雄聯盟］LOL賽事討論區 #13

帶左heal skt 都幾保守

同lck 果陣一樣 objective全放

Skt 龜到
果然係lol 摩連奴
快d 輸左佢啦

SKT 又要等會戰comeback

13

scripted

呢座都放預示者唔會唔浪費左

3:0真係很簡單

做乜9
三線放
完全係objective 打
又無大ad

業餘仲好睇

Report Skt jg AFK

Faker 睇樣好眼訓
不斷閉目養神

SKT後選都可以輸成咁

Ssg push to win